# Приложение для скачивания файлов

Приложение позволяет в многопоточном режиме скачивать файлы по указанному URL. По умолчанию файлы сохраняются в системную папку "Загрузки".

При загрузке скачивание файла разделяется на максимально разрешенное источником число потоков.

## Технологии

* C#
* .NET Core 5
* WinForms
* Multithreading (TPL)

## Скриншоты

![Окно приложения](https://i.imgur.com/oMk4eEs.png, "Окно приложения")